IKEA新出焗雪魚好撚正

$13三大舊

味道如何啊 清

唔新啦，麻麻

冇乜味精味偏清淡

感覺好唔新鮮

食家鍾意濃味

要濃味精味我有新鮮送落你個口邊仲得

雪左幾耐？